想問csi口罩搵申訴專員同女囚逼趕口罩搵太平紳士得唔得？

想問csi口罩搵申訴專員去查去向同女囚逼趕口罩搵太平紳士投訴得唔得？

到底弱小既香港人可以點先出到一分力 真心依家社區爆發緊，林奠仲賣港，係都要大陸封香港關（如果香港主動封 即係落中蟈面，佢做完特首點做中共黨員）

依家搶口罩（連登仲有個post 1001 咗百鳩幾次教人點網購口罩，到底你地剩係買一盒，定係黎黎去去都係果幾個人圍威喂）搶消毒野（糖尿病人就嚟無得用酒精紙）
搶廁紙，我買唔到，就嚟要去完廁所用水沖 依家限自己一日去三次廁所
搶m巾搶米搶水

通宵排隊等買口罩，喺超市排隊等入貨，呢個香港病得好嚴重

提提大家今日8號

最後 天佑香港 勿忘訴求 光復香港 擺脫疫症 對抗霸權

搵太平紳士都無用
因為只要一有大粒野入去 啲職員就會叫啲囚犯醒醒定定
你諗下 就算係同太平紳士投訴完佢都未必會理
但係你係入面得罪左啲職員 佢地只要玩你唔死就點都得
根本就好似狗咁 無人權可言
呢個問題一直都持續左好耐 就好似黑警會係暗角打人 咁
只係社會衝突越來越大 以前既問題慢慢開始有多啲人知

我想係我地搵太平紳士去幫女囚唔使被逼加班做口罩，用壓力逼使政府放棄用女囚，改為請人做？

垃圾會議員其實權力同太平紳士一樣
太平紳士要做既野都喺話翻比垃圾會知

申訴專員是前黑警, 完

太平紳士一個月先巡兩次，次次唔同人，你覺得佢地會唔會理？

起碼叫有權威人士（我以為）

一旦開file，就要解釋到申訴人滿意為止先可以close file

係我地搵 唔係佢地搵啊

佢地做野要睇“證據”，開左file都無用，懲教自己調查完可以話查無此事

我同你講個制度就係咁腐敗

今時今日所謂太平紳士，都係政府嘅人

劉德華都好似係太平紳士，你試下搵佢幫手，睇下搵唔搵到佢？(去歌迷會聚會見到佢機會大好多)

唔好以為個名函有紳士兩個字，就以為真係紳士